英國倫敦有極右分子和反對種族歧視的示威者聚集

【Now新聞台】英國倫敦連續第二天，有極右分子和反對種族歧視的示威者聚集。

極右分子在倫敦特拉法加廣場，向警察投擲煙花，警員將他們同反對種族歧視的示威者分開，驅散期間有人遭警員推跌。

西敏寺、大笨鐘、海德公園等，都有反對種族歧視的示威者聚集，他們聲言要拆除前首相邱吉爾的雕像，極右分子表明要保護歷史地標。

We told you
The virus is just the first wave

係愛國人士同極左分子

咩撚極右分子
好明係國家歷史

本土先啱

做埋警察個份保護歷史文物就係極右份子

點樣極右
阻止人地破壞公物都叫極右

班極端左膠就係「反對種族歧視的示威者」
另一批就叫「極右分子」？

極你老母右

呢啲先係真本土

唔係共產黨就係極右
你地識條鐵咩
呢招用左90年有突啦

咩叫極右，唔好有對抗就塞個極端名畀人，首先，右唔係唔問題，第二，佢右又唔係極端右。

暴徒 vs 香港市民

now

又極右

歐美近年係咁
比佢地叫到通街都係far right nazi fascist

保護歷史地標就係極右？先唔講噉樣做嘅光譜係左中右都有，如果噉就叫極右，噉再升級果時叫咩好？超超超極極極右？荒謬。

CNN黑歷史
光復上水=排外法西斯

左同右亂鳩咁用

呢D先叫真正愛國

我地係被壓迫嗰群
左膠政治正確下我地明明應該最有資格做今日黑人做嘅野
點知成撚日比左膠當極右

保護歷史文物都極右

香港人呼吸都係港獨

西方右翼坟屎都係法西斯

All lives matter
but black lives are more matter than others

唔需要懷疑
香港各台國際新聞都係有偏左偏進步主義嘅傾向

極左就反種族歧視示威者 保護文物就係極右分子
屌你老母死左仔

BBC剩係會話極左暴徒係和平示威者
保護歷史就係極右